Leon Wong 元朗足球 - 廈村鄉系列

大家一齊欣賞下呢隊元超皇馬嘅球技啦！
不過有好野梗係唔益CD-rom

但係元超好似得7人聯賽，冇得踢大波，陰公

Leon拍天水圍